[I/A]死神BLEACH brave souls 唔記得第幾個

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

官網 :

相關網站 : < 新VER
協力區 : < 入去是鳩旦改個暱稱就用得

反正第一頁無人睇 所以唔搞lu~[/quote]

to Nerdz

勁係勁但唔太建議

好喇 500石算

新果三隻邊隻最勁？

用落大前田同一角都唔錯

十抽中兩隻大前田

等唔切19號，今日忍唔住抽左

well 店長係屈機嘅
不過我唔太中意手動用佢

係勁嘅但係手動用落卡下卡下咁

共刀冬次郎有冇SSS果隻勁？

當然冇啦
用落去感覺仲差過一角或者大前田

大前田d技好得意

有無爸打過到extra過關

咁又吹太大

個rule加成好明顯係想人用 單手or花姐
well 是旦簡隻技屬隊長 心屬隊長打都OK

用東仙過咗

崩藍輕鬆過

記錯，用花姐

想問下裝左裝備有無得拆返

拉返出嚟咪得

新手玩左幾曰想問下對上一次出千血冬獅郎/花姐同速劍係幾時？
想儲石等抽

又要狂打亂舞角，有冇人會哂崩意上200lv？

點解會唔得

好似冇幾耐之前
速劍就平時啲pool/卷就有，應該冇話幾時會有，抽吓啲五星卷都好大機會抽到

大前田普攻好似幾快下

冬獅3月尾出過，花姐5月頭

印象中6月定5月都有炒過千血一

今劑你記錯啦

因為3月果次復刻我抽晒d 玉先中小白，

跟住5月果次係復刻第二彈，

d 玉冇乜存貨，抽左1千玉到都唔中花姐，

最尾要課金，重要課左成4千先中，

我找卡數先知課撚左4千

如果有復刻第一彈，

我可能抽埋千血狗，

而家應該申請左破產

無所謂 反正9月尾一早齊 唔會記呢d

多謝你令我有驚玩

係咪要食一模一樣既角先可以升到大技？相同技能都唔撚得既？

同一隻角，不論5,6星就得

其他係唔得既

咁即係唔駛諗，多出都做sup，點會拎黎食

新角出左rating, 冬師狼值ss+咩？大前田竟然得s+

參考下好了

用落係幾好玩既 但感覺應該無ss+

我覺得大前田普攻幾勁

啲評價起碼要試咗繼承先可以落實

其實都唔洗...佢普攻都幾慢 加上招vortex 已經feel佢auto會柒柒地

邊隻？

有冰 雙殺手 高靈壓 強攻double hit 已經值啦
同埋 唔知大家係咪唔中意佢24s 所以先覺得佢廢?

估下

用落普攻覺得有啲硬直 同唔係減CD

想問Weaken Attack - Adds Attack debuff ability to Special Move即係點解?
我upgrade完呢格 打嗰陣唔覺有類似冰/毒之類既debuff icon?

硬直? 郁下隻手指咪無囉
但我真係唔多覺佢有 同埋強攻角好少要用到普攻
不過唔係-CD又真係可惜咗D
不過咁講 千血個3隻速屬都唔係-CD啦

ching應該係中咗共刀一角
well...咪字面意思 減攻...

無你咁多經驗嘛

我以為會好似冰毒燒咁show埋喺個icon到

哦...唔會架 減攻減防呢2舊野
因為唔當係異常狀態(唔知KLab諗乜鳩) 所以可以同冰火毒麻弱重疊

印象中 有得自走式vortex嘅 全部auto都好撚ON9
唯獨1隻auto係勁嘅
就係千血一護(始解個隻)
仲要auto勁嘅原因係因為佢普攻屈 唔撚關vortex事
佢開親呢招自走炮 多數都會柒 不過普攻夠哂屈 所以先無乜事

好明顯佢就係回緊你隻大前田啦,仲問邊隻

一隻速千血都無
係勁既但自已用覺得無現完bee 崩藍同店長既水平
可能係減cd問題掛
係雙killer覺得好囉
咁當然唔夠巴打你咁熟隻game 純屬個人用後感

我淨係10抽左1次中左2隻一角

我用落見佢普攻幾快手wor

大前田真係咁廢就唔用崩意爆佢啦

現完係技一護？ 佢都無減cd 但用落好順手，同今次隻共刀柒幾似
利申 ：無共刀柒，試玩後感

講緊技bee
技一我都有 但無雙killer 同全狀態 雖然普攻無咁硬直 但共刀柒好似好好多

完現碎蜂

咁碎鋒既話，應該無得比

點先為止普攻快？大前田普攻睇落起手快冇咩硬直wor，得S咋

花姐，千春個d?

都講左個表只供參考,唔駛咁認真

想慳d材料，廢就唔好升住先

加油ching

加乜鬼, 我都唔抽呢個pool

我自己係睇繼承同pvp, 邊d角色會經常見到就升佢先

留返抽千血5？

仲有五咩

見到有愛既咪會抽

千年血戰篇 第二回
賣得點會唔出丫，仲有咁多人氣角色未出

我唸有掛 希望會出椅上藍染

出隻 浮竹 千年血戰(靈王右手ver)

點解千血店長塊面爛既？

本身係得4彈14個角色,會唔會再出都係未知之數

from wiki
施展卍解後，喜助可於斬魄刀的卍解能力範圍內，將任何被斬魄刀觸及的事物（包含自己在內的活體生物和建築物等）重新建構改造，被其改造的物體會出現類似針線般縫補的痕跡。可用於將指定的對象身體重新建構，達到重創敵方的效果，還能修復己身傷勢（例如讓受創失明的雙眼重獲視力）和重獲行動力，也能夠藉此改造週圍環境建築物，製造陷阱和開拓道路對敵方展開突襲

玩哂，一斬中人即刻變乜都得

巴打係咪本身未睇過死神

再誇張都仲有, 不過唔建議睇

FF佬

睇到完現術冇睇，藍染已經夠on9，突破界限死神要變虛，虛又要變死神，又破面假面 又話劍八不受鏡花水月催眠，係就一早gg

順帶一提game入面既轉神體係原作中既用途係咁:
在他眾多發明當中，有一種叫「轉神體」的人型器具，能將斬魄刀的本體強行抽出並物質化，以便使用者令斬魄刀降服。據四楓院夜一所說，浦原喜助透過這個器具，用了三日便完成卍解。

由第一個pool到而家呢個射左起碼2000石落海都仲未抽到店長

我都要3000+先齊pool啦,2000好少野

我講緊剩係為左店長射左2000幾
本身已經用左2000幾石抽到夜一同一護，但好想追店長

咁真係慘少少

東仙要而家仲有冇人用？

抽幾下唔中應該隔一段時間先再抽，一次過抽冇著數

都唔知笑定喊好 啱啱想抽知4
見佢幾勁但係有啲舊諗住用500石抽
點知中咗兩隻銀 而家有三隻

你講心屬? 如果冇卍解一護我會用佢

唔係話3日完成唔到既話會有反噬咩

係，有千血一護仲駛唔駛升埋東仙？

梗係升,公會戰同穿界門都會有用到佢既機會

強化之心除左有時限定開嘅場外 仲有邊到有得打

我記憶中都係咁 所以先問有無五

到咁上下要賺錢應該會計劃再出

太屈機個啲都係俾久保寫死唔係俾死神個邊打死

唔廢但係唔係最勁

聖別

屌，大前田出招個畫面花得濟睇唔到d濕尻毒撚死神，偷偷吉左下死撚左

穿界門 三個日文字嘅條件其實係咩

34層個度有個10倍但睇唔明

過極都過唔到

killer效果
34層要虛killer

thanks

咁就死火 都冇遠攻有虛killer

有冇咩推介

用知屬角 無虛殺手就盡量搵死神殺手

隻隻都係咁架啦

降臨囉 雫之試鍊好似都有

東仙個moveset幾似TT大前田
不過再大AOE dd 仲要有弱體 有強攻double hit 特性又正正常常-CD

勁還勁 但G4係炒冷熱門 無必要抽呢D 3%炒冷

有 心屬藍攻強攻死神殺手 得佢 仲要勁嘅

新手唔洗升呢D

其實有D好奇 你所講嘅硬直係咩...

睇落快 =/= 真係快
花姐唔算快 因為成set野太多hits 魚柳齋快好多
春水就真係快啦 不過其實今次隻共柒仲快
印象中 千血出親速屬都係特性強攻20%傷嘅強攻角 但普攻速度係一隻比一隻快
不過講咁多...其實而家出親嘅角 普攻都好撚柒閪快
最多都係差0.幾十s 但全部都1.2-1.3s打哂成set野

順帶一提
想知點先叫快 可以等月尾左右 會炒水著角 你試玩一次隻水著bee同水著井上就知咩叫快

呢隻又真係無得比 連搵隻似嘅都難
用佢打過一次極限分數 「偽。184050」

點做到1000com

個pool完之前最後個10抽終於抽到啦屌

點知會炒水著角？

提子

硬直即係話出完招既滯延時間，好似格完一set把刀斬落地下，要收刀先再斬得，呢個時候人地打你，你唔瞬步走既話會中招

拎隻水著亂菊打穿界門 我以為玩緊第2隻game

亂菊本身件死神服已經係水著，方便幫其他隊長夾

依排升緊武器 用得7788

我屌 唔知點應你好
算啦算啦 怕咗你 問清楚D
子傻ching 你覺得共柒普攻邊part有硬直

no no no
水著bee同水著井上係新野嚟 唔係D垃圾OG角

算 唔等
其實你地無留意...全GAME所有角成set普攻打哂都有硬直架咩
做乜共柒就獨特要拎普攻硬直嚟講
強攻有D直頭係格硬fix死係度(千血飛機場16s 白斬24s) 閃都無得閃

染頭同一心有褔了

點解我會覺得共刀冬獅廢廢地

2000石零一護

8下單抽終於中到一護

2000石終於中

一心同久南白值唔值得抽？

43層穿界門想用亂舞銀過要用咩裝同sup?

no

滿血傷60%(or上埋包莖) 瀕死傷90%
不過難D啵 用佢...都唔係難D咁濟 係好撚難
無其他隊長虛殺手咩? 搵下 或者你之前用咗未解
不過唔洗咁格硬用虛殺手 因為個殺手加成唔算太大(20%X5)
不如直接D 用隻勁嘅隊長角仲好 隊長所屬直接3倍傷

用vortex角係多怪位度放

想換返單手出黎打extra關

無其他隊長角咩

技屬得亂舞銀同單手
仲有隻應該唔入流嘅十二番隊隊長

做乜一定要技屬?

43技屬5倍
其他屬唔夠力

屌 睇咗42....
咁得啦 43打3隻王咋嘛 照用亂舞銀 好撚易打 sup就用返上面講個D
裝就轉神+是旦2件加靈壓
花姐無大技開 唔洗怕 天貝大技太細 唔洗理
大技最尾山本度放 因為得佢招大技係全圖

呀 如果無咁多瀕死傷/滿血傷sup 都盡量用 淨返D slot就用強攻傷

公會有位啦 有無人想入

有無人入 嚟緊個星期落一落A 但下星期可以上返S
留S好撚易 每日求鳩其打一場都留到 只要肯打就夠 1場3分鐘都唔洗
有無人入

我每日都打架，係咪可以轉會

btw,撲克同盟係咪巴打開既？我而家係個盟到

個公會名幾柒 邊個會入
唔係我開 個名咁撚ON9嘅

一開波唔係依個名架，前排唔知做乜改左名啫

係咪可以轉會
駛唔駛每日攞S架？我最多攞A架渣

入嚟面試

咁又...唔得

咁算啦，我係真係中哂rule先有機會拎到S
hea玩hea到就黎唔識玩

咪住先 確認下...你係咪有上kekeke

以前叫lihkg_2

想問下呢隻野除左第一次升爆拎石之外
係咪比人用黎界限突破其他英？見佢好易跌又送好多

冇錯

我咪就係垃圾klab囉，你地一直都話係要輕鬆攞S，所以我都係算啦

Well 拎s又真係基鳩本
同埋我就奇怪 你有上kekeke 但唔知我邊個公會

係 但佢特性打pvp有用 留dd做住sup

乜減傷角打pvp做link係最好咩？

有冇邊隻角普攻一兩下就可以打down人？

我梗係知啦，我見你寫到話每日打下就得我咪即管問下😂

無 起碼3下 總之普攻最後一下係倒地

有邊隻？

共刀一角同友哈咪已經係3下普攻
多數藍攻角3下 多數紅攻角4下

其實都成年幾無見過得3下普攻嘅紅攻角

可以咁講
不過當然 減傷係for普攻角
強攻角呢d condom 用完就掉嘅 谷爆靈壓同強攻傷就得

公會戰有冇攻略？點先打到高分？另外有兩條路揀邊條打好d？

想拎S only 定係點

有冇ending嫁？其實拎s已經夠，次次time out打到B

真係慘，完左raid festival，打5場先跌一隻野

想問下啲降臨有無話逢禮拜幾出

nope 睇排更個條友嘅心情

睇餸食飯
跟返D rule簡角 唔洗一定要bonus個10隻野 個10隻野純粹帶入去多2K分 但唔會有任何buff

個2條路
直出就正常 行叉路就skip個層嘅王關

屌，打知繼承6分鐘一場好冇效率，d劍靈正pk，仙女散花咁放劍

嘩屌，速繼承簡直係為一角而設，死神破面殺手x3

共花姐都食曬

岩岩想抽埋共冬次郎，點知又中一角

屌，帶隻一角入extreme coop，點知有班濕尻麻痺側靈亂射，畀人禁住黎屌

但共花唔好玩

咪啦 就月尾啦

diu 而家先記得 係有出過隻 就係大前田

逢月尾出水著？手痕抽左一下250唔抽啦

唔係 月尾新角如無意外就應該係完現角
我指呢段期間會炒冷水著角 6月尾出個陣講今個月炒

想問下共刀池個3隻勁嗎？
因為個網唔見排名有佢地同評價

個網冬次郎>一角>大前田，我覺得唔係囉

屌打繼承刷野好哂時間，冇得畀人用x5

Well 唔理點排 大前田一定係最尾

打繼承有冇可能全auto過？刷強化心刷到癲

個個都係咁打架啦
每個玩家都要經歷 (除左掛狗)

可以 , 慢慢鑽研下 , 不過無乜邊幾隻 0 0 0 auto成功到

好想一下片死d怪，而家一場最少5分鐘，25體有排清

有冇人用石抽裝？難唔難中5星？今次中五星一定係金尻

岩岩入返坑,應該抽邊個box好???

次次都係金鳩㗎啦
唔好用石抽裝

千血

抽聽日3點個個
個個有齊千血4 4隻野

加上今次個IZ係難度極高嘅

auto嚟講

今次場心屬公會戰，我見youtube 冇人用東仙
同埋打唔曬5關有冇機會可以有s級

打繼承係咪藍攻角著數d？用店長山本比用一角打既時間長左

真係屌你老母濕尻麻痺刀，中左唔撚駛郁

打唔晒5關梗係唔會有S

用東仙打唔曬5關

冇千血卍解一護?

心屬得呢堆廢柴

點講好呢...其實 你可以唔用心屬角

連心屬都打唔曬，其實屬更加唔使講
好彩聽日會有新要求

心東仙都唔中rule 緊係打唔哂啦 剋屬加成無你想像中咁多架咋 D rule先加得勁
直接D 拎隻紅攻虛殺手 強攻double hit嘅入去打好過

你連試都未試就話唔使講
咁平時D round2雙屬嘅咪唔使打

日文睇唔明，後悔買咗個日帳返黎

嚟嚟去去都係個D
XX killer效果加倍 (雞肋)
某某屬性傷加倍 (重要)
青攻擊(藍攻) / 赤攻擊(紅攻)加倍 (重要)
通常攻擊 / 強攻擊加成 (重要)
嚟嚟去去都係呢4類 好易睇 唔洗識日文咁濟

補充
加成最凶狠就係呢個 因為呢個rule係該屬性所有傷都有加成 只要係rule指明個隻屬
不過今次無 所以你唔一定要用心屬角

識少少日文但都揀左國際服為左睇明d story

測試到second effect唔係random既，唔信次次都開我揀到既野。有辦法可以畀你揀到想要既effect，有冇人想知？

應該話有冇人可以幫手測試下先岩？因為九成開到你禁到既野

想問下有咩辦法可以拎多啲體力 除左用石買？
新手無得玩好頂癮

新手想問番傘哩個抽唔抽好？
同我有千血一護，友哈同夜一仲追唔追浦原好？

打event 會抽中藍
或者打協入人地場唔洗用藍

唔好抽番傘, 等月尾出新POOL
千血差浦原我覺得唔好追, 可以單抽幾下既
就月尾等新POOL好過

月尾會有咩新pool?
btw thanks巴打

願聞其詳

唔太肯定，因為有失敗既時候，但reroll出黎既percentage都唔差。

首先搵類似變速精靈既app，係reroll緊果陣不斷減速，例如由1x正常速度減到0.01x咁，呢個時候d effect會跳得好慢，可以慢慢揀你想要既effect，但因為畫面變慢既關係會dc左，所以要kill app重開，咁佢就會話你有件裝未揀effect。

上面件裝就係我想要靈壓30%，我較慢再禁出黎。不過有時明明我揀左靈壓加30%，佢閃一閃變左體力加40%出黎 所以都唔係好清楚佢係一早random好畀你定點，但一早random畀你就直接出個effect啦，點解又要玩老虎機咁

月尾新角pool 係正該月最後一日出
出前3日會有預告 姐係28號會講月尾出乜 前一日知道moveset係乜
不過如無意外就應該係3周年直播預告嘅 完現pool

新果堆破面值唔值得抽？

岩岩入返坑
成功1000石抽到隻一護返黎
洗唔洗再打石再抽其餘幾隻?
定下一次新角?

利伸:一隻6星都未有

最好抽埋夜一店長 , 盡力多一隻就一隻

抽中臭ass 終於見到你蒲頭

正呀喂

點解我抽幾多金幾多

1250石中得兩隻呢隻，係咪無用的
啲石儲左好耐

橙

時辰未到

可以做sup同拎125石

壓血大前田打繼續好暴力，一下普攻6千血

番傘勁唔勁，值得抽？

得3％算吧啦

其實隻game單抽大唔大機會出5星，多唔多ching單抽中
定係十抽穩陣

我自己覺得其實單抽10抽都係咁,冇話邊個易中d

仲猶疑緊知屬繼承友哈哈哈好定白斬好
主打繼承用，本身疊埋心水射落白斬，但又睇到有人用友哈哈哈打繼承都好勁

唔洗諗, 升咗白斬先

白斬 100%需要 + 優先

想問下大家一日會打幾多場繼承？

全日 不停auto打

全AUTO唔會死？用咩陣打？

來來去去個幾隻 , 自己研究

新手岩先開始玩
30抽淨係抽第一個pool抽到友哈同一護
想問第2個pool個3隻好唔好抽

好耐冇玩 想問下點解睇人地嘅千血4一護 開buff嗰陣刀身係黑色 好像解放咗 但係我冇 係咪要200先得

你睇錯咗姐

同抽角試玩嘅 有分別喎

試玩嘅 開完buff都係咁

唔好抽，等下個禮拜出新角

好 咁我留定石先

btw三十抽兩新角

屌你老母繼承正一做壞game，隻野係畫面範圍外飛幾十把刀

棄咗今次繼承

最撚尻就係auto隻千血一護，屌你老母次撚次原地開盾哂撚左d技之後死死氣慢慢普攻

佢個auto系統好嘢嚟 迫人手動 增加遊戲體驗

好乜撚野呀，有時間就話打一兩場手動，畀你打25場繼承人都燥啦，仲要手動有機會方向唔岩空技，多數開auto瞬步打

次次IZ都係咁濕鳩架啦
咁都打到燥次次都要呻咁你黎咁每次都好忙

真係每一次都見到你係踩緊隻game

有花姐有曬減傷sup 係升唔切隻千一差減麻同效果長 結果課左400買2隻角要key諗住可以auto知水
結果
btw 當支持下算

唔明有咩好呻 有邊隻手遊唔洗肝
全部都係要刷技刷料刷運刷乜刷物
最好係抽到一隻係可以唔洗升唔洗強化唔洗食裝唔洗食繼承就算之後點更新都可以直接打爆機添啦

pvp 依2日又開始怪怪地，連輸幾場800幾戰力既人，入去睇佢隊野都唔似係得800幾戰力

最緊要係random對手幾乎都係嗰10個人，佢地既名我都記得哂咁濟，咩赤家/Julia，要求其搵一個黎打先會出現新既名

改咗 跟返原著
斷刀護 開虛化個陣未爆鎖 所以修正返
都改咗成2個禮拜有多

今次難撚到閪咁
用000真係玩唔起

跟排名簡人比你打
你就係同人地咁有緣份 人地打哂 你又咁啱打哂 又咁啱都係個D rank
同埋輸800戰力呢D 應該係人地用3隻強攻角秒你

琴晚都算近排輸得最多，10場輸4場，4場都係d戰力唔高既
平時正常都贏哂10場，最多輸一場

btw，輸唔輸都冇所謂 保住個3席就夠
pvp 應該快d改一改玩法啦

唔改仲好 而家咁已經夠哂
反正都無乜人care個PVP 嬴咗又無人知 輸咗又無人理
大家都係是是旦旦打哂就算 打唔哂都算

好既就讚唔好就彈好合理姐

垃圾game

爆肝打多左750石
抽重覆左店長同一護，尾個十抽出左兩隻友哈
想問下啲重覆係升技好定係做sup

其實成個pool淨係想追夜一

友哈可以自食
店長同一護 唔夠sup可以做sup

友哈哈哈哈哈

改良左 花姐減傷裝枝補肉試左5場暫時都重係穩入王關 但一場要成5分鐘
不過慢既主因係花姐d技尻開 成日用技黎打唔洗破防嗰啲 攪到無技去破防

其實全世界所有角都會咁
慢嘅原因係唔夠大力姐
同埋你可以擺埋隻心1100落去

但我用黎auto隻心銀係完全相反 有技唔出on99咁用刀仔督尻人 點知行到過去已經比隻360射死左

點解你會用心銀 心銀個moveset+特性對auto麻麻
不過講個D 好濕碎 auto耐咗就唔會在意

我得呢啲心角
btw 反正都係auto我都無咩所謂 係有時隱唔住睇下見到會好鬼炆

no no no 心千一auto能力明顯優於gin 唔應該最尾
銀就換成大技全圖嘅角就OK 好似心2歸 月島 白一護呢D
當然 你照用銀都得 但擺最尾囉 建議拎嚟開大算
不過佢大技唔係全圖 要自己較下位
順帶一提
因為今次多潛地佬 map4開大個位係
打哂前幾波小猫3-4隻 殺埋1波得1隻邊爐黨個個位 之後出一大群怪個度開

因為銀map 4 同boss關大清唔曬 範圍唔夠同唔夠大力
已經雙轉神+滿傷加攻
所以放頭做爛頭卒

所以咪叫你換心2歸 月島 白一護呢D囉

同埋花姐開路先會好D

呀...呢個可能 算啦 花姐呢個擺邊就是旦

咦 係喎 眼大睇過隆
btw thanks 巴 快左1分鐘
隻一護起碼都過到map半

發覺千血一護全-cd link 打IZ仲快，反正普攻斬得兩下避招不如拉後飲啖茶等cd遠再用技車埋去

強攻角一向都好似係減cd最好
btw 其實一護buff左我覺得普攻都幾大力

都要睇情況既，冇左隻回血角畀班細怪sm都幾煩，全cd就要小心d

想問下我打月島秀九郎個降臨極級
除左大絕其他全部攻擊扣1
咁點打？

用藍攻擊先打到佢

想問下啲不變玉點拎？

終於出水著，除左織姬仲有邊d勁？

G3

PVP換 or pts event

本來boost係加33%攻 防 會
一護仲要加埋mag 所以普攻係好撚柒閪大力 以一隻強攻角嚟講
btw 所有強攻角都一撚定係-CD最好 除非打穿介門 or PVP

諗住要織姬，點知500石都抽中g3

大家好，想請問一下打月島降臨佢有個紅色盾，只打到1傷害，請問點先可以打得入

用遠攻角色先打得入

巴打，我得呢堆，係咪即係暫時無辦法住 ？

打協力

或者搵個有遠攻角既隊友，王關散下步

巴打要幾多隻
不如你開協開5張我地入場搞撚掂佢

可以嗎？我要3隻咋

我ok 開場講no.(唔洗開放住) 記得開5張 等我入咗之後先開放

btw其實街場都好易有人幫你打晒

巴打瞓咗?

大家係玩global定japan服？
係咪兩個服分開

係分開
呢度應該玩日服既人多

水著pool好難抽，勁多4星

個網模擬得好on9

想問下抽唔抽水著?定繼續抽千血?
岩岩回歸左第7日,有千血一護

月尾有完現術新pool, 抽佢好過啦

特別係月尾隻月島好有可能係混亂角

係咪新pool抽五星機率高過返炒pool，水著難抽到仆街，燒左2千石都唔見織姬個淫娃

呢排好似靜咗

我畀我個FD抽1次10抽就中
但另一個FD見到問我有冇得抽，我死死地氣地多250石佢射落海
不過抽到水着係精神嘅

抽到一兩張或者會有既，但target某一張就死抽難抽唔中，我淨係想要織姬個大波妹

我新玩好多角都冇，力屬暫時得佢，用落都唔錯
見個日本網評都係S+，唔知堅定流

因為水著係好近期既池
能力同模組 都ok , 所以算係勁個堆

雖然 力屬真係好撚多一手動就癲到飛起嘅角 千柒 千戀 TT山本呢D
你一用就知 SS井上真係好易令人覺得比下去 不過唔表示佢個rank係啱

但都要講多次
咪撚信個日本網啦 偏門少少嘅角就亂咁比rank
屌 當初真係唔應該擺個個網上嚟

都唔係第一次 仲未慣咩

新手第一次玩

洗唔洗刷首抽？

邊幾個角色最勁？

你遲左入坑 , 而家刷首抽刷到你傻

而家既池比較好既就 千血心一護 , 跟住夜一店長都可以

無乜嘢打嘛

首抽 屍魂界 東仙要

個d 應該係必中 5星黎 , 全部垃圾
要用靈玉抽個d 先係正題

不過不過 心屬個隻隊長東仙係勁野來

再遲幾日就要等3個月先見得返千血4
所以佢都算入得及時 雖然唔係最佳時機
well 抽千血4啦
心就 千血卍解一護
知就 水著3刃
力就 水著碎瘋
技就 千血店長
速就 千血夜一

不過除咗心千血卍解一護係must 其他都可以唔洗死追爛追 等月尾完現pool is ok

想問千血一護係咪普攻角？道具或者link有咩建議？

I

咁貴

600蚊抽得 585石？

見585 石 隔離 490+95 ？

送多 ？

屌阿 600百真係抽得2下？

係 你買咗？

10抽都唔包中五星，課黎真係好唔抵，除非錢多唔介意

血池 最勁呢2個？

有沒圖？邊度抽

利申：第一次玩

未阿

唔好買啦痴線 你新手大把石刷

勤力小小1-2個鐘已經可以10抽一次

Auto萬歲

但新手未必有角auto

一開始好似有隻垃圾5星比你？

咩10抽一次？

而家我打主線拎石就得？

瘋狂打啦，升爆而家有既角用住先，auto主線都算易既，跟住再等今個月尾完現術pool抽，或者而家抽千血pool都得

打左咁多日繼承，刷左600兩星強化心，平均3-5分鐘一場夢魘級都覺得好慢

係咁架啦,一係就抽時間打共鬥,一係就自己研究auto單人打,我都用咗好多時間先101010 咗2個角

都係個句 , 呢隻驚係長線auto驚 , 玩得耐資源就會多到用唔晒
急你都無用

我係靠之前3周年送6星角嚟打石

新手係唔係 有 免費10連抽？

係邊度？

利申：第一次玩 請指教

無

pvp 金幣應該換咩好？有冇好介紹？

通攻20% 減傷16% 強攻20%

而家呢幾隻無SUP都可以換黎用住先

遲早都要換晒佢 , 先後次序問題

水晶佬有冇得諗？咪同隊都要帶哂9隻先最有效？定係行緊路果隻有已經得

如果要課金，同樣價錢買角色包會多石過單買石

其實我會建議換哂晶石17%呢D先...

2款晶石17% 各換6隻
5*阿近3隻 6*阿近3隻 5*獅子河源 3隻 6*獅子河源 3隻
互sup達至單人最大值 17%*12 = 204%

不過新人換4隻呢D就OK 2隻阿近 2隻獅子河源 之後去R場或者用住4*店長 5*亂舞店長sup住先
之後就睇需求 想PVP易D就減傷16% 強攻20% PVE就-12%CD

見到頭先update有個POOL有心東仙，但係咪伏pool嚟？

有冇圖？唔識d名 水晶老今次淨係見到有隻4星既可以用400幣換

係trap
入面3隻都勁/有用處
但就月尾啦 咪鬼倒石仔落去

< 阿近
< 月島條o靚

呢兩隻唔見有得換wor d幣月尾到期又冇等儲起

佢d pvp金幣唔係月尾到期咩？今次見唔到有得換呢兩隻野

唔會到期

畀佢陰左添，原來個日期係指d獎品月尾之後會轉之前換左d垃圾

崩玉除左任務獎勵之外,有冇話打咩關會出???

修練場

回坑
見有個post係咁討論死神
搞到我忍唔住down返隻驚黎玩
但一年幾冇玩 已經唔就得晒點玩點升
各位大大有咩建議

Btw 岩岩抽中夜一

夜一

升爆佢上200lv先

點升 太耐冇玩唔記得晒
連點升上150Lv都唔記得

限界突破 食垃圾角色上 4突
開晒升盤每一格 , LV升到盡

請而家我可以有咩搞
仲有幾隻5星未升哂技能樹
係咪等新pool？

打story攞石,打共鬥(重靈地)

響河升爆 200LV 比阿伯插
其他150LV拎完石就算 , 唔洗晒資源上200

跟住等新POOL / 補以前千血角/勁角

跟住打繼承 101010 阿伯 一護 夜一 , 友哈都可以10既 , 見你PVP角唔多可以將佢做埋PVP成員

THANKS大大
有方向唔係駛係度on99搵關消5符

幾抽中？

新手第一次玩，次次開完新AC打主線 留250石
一次過10抽好多次都中垃圾

刷首抽真係PK

1千2千石 全 金光都係閒事

求問下
我仲有冇邊隻應該上200？
同埋邊隻應該101010（先）？
已經差唔多打曬主線任應該好難會再有石
想留石等花姐同千柒

200埋水著bee 心東仙 水著井上
竟然會問101010邊隻先...刷咗幾多個月水?
心屬就心千一先
知屬就...慳返
力就水著井上
技屬就山本先 之後崩藍 or 店長
速就... 應該都係夜一架啦

其實速大波都應該6*咗佢 -14%CD啵

101010推薦list
應該先101010咗D 對auto有益嘅角

心 : 花姐 = 卍解1100 = 心一 > TT戀廁 > TT吉良 = 東仙 = 遮5刃
知 : 白斬月 = 1900 > Xmas飛機場 > G3(勁係勁 但衰原罪所屬)
力 : 共一 = SS井上 > 3周4 > 戀廁 > 千柒 > 6手(衰所屬+無霸體 除非有金鳩就可以排前D)
技 : 單手 = 崩藍 = 店長 = 始解1100 > Xmas小雨 > 碎瘋 > 天鎖斬月
速 : 大前田 = 黑刀 > WD月島 = SS碎瘋 > TT花姐 = 千夜一 = 千飛機場 > 千春水

都係自己玩咗繼承咁耐 得返嚟嘅經驗 最好就升排頭個D先啦...無先係後面簡
盡量唔好升十刃 破面個D 呢D原罪嚟 3周4另計

數漏咗TT一角 呢隻應該同WD月島 同級 唔敢肯定

好多都無

其實最主要都係頭個幾隻

大前田 = 黑刀 > WD月島 = SS碎瘋 > TT花姐 = 千夜一 = 千飛機場 > 千春水

前面全部無

渣架
well 共刀花姐咪姐係同後面個3隻同level 姐係有無都是撚旦
反正你技屬大把角 輕鬆刷速水啦 後面個3隻上哂咪得囉 飛機場可以做普攻角

而家抽邊個pool 好？
千血 collections 定留石

抽千血4 心千一係must

我覺得合道具仲要啱屬真係好痛苦

心千一係友哈？

請問咩係101010

我10抽

繼承 10lv 10lv 10lv

心屬性 千年血戰篇 黑崎一護

共刀一護原來有咁高評價

今次反而狗屎運10抽就中左夜一 之前幾千石咩都無

每個人都有歐洲既時候

想銀城係卍解樣多啲

唔要依隻廢柴呀
想佢整多隻

想放賬
有興趣留TG傾

多咗隻5* riruka降臨

◆「BLEACH Brave Souls“卍解”生放送 TGS2018 スペシャル!!」
MC：関根梓（アップアップガールズ（仮））他
ゲスト：森田成一（黒崎一護役）、小西克幸（檜佐木修兵・浅野啓吾役）、杉山紀彰（石田雨竜役）、置鮎龍太郎（朽木白哉役）

我想問靈壓愈高係咪大招愈痛???

幽遊白書出咗啦原來

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

屌你垃圾game

大力巴覺得會唔會出A雨龍？

可能掛 都可能係千血以上

月尾新角moveset

對新角無咩興趣 走咗去追店長 又係金色

月島 石屎killer

又開多四彈千血

如果係咁真係要課金

新角skip

想問下如果真係出多幾彈 會唔會加下宣報

定係又要等多3個月先連埋新千血角一齊公佈？

上年好似都係係九月個tgs到公佈話出
如果真係有到時應該會發佈

其實我仲係好在意到底3周年句「新境地」係乜春

其實係上年周年(7月)話出 9月tgs比大家睇千血一必殺
所以如果真係9月tgs講 應該都要等多一兩個月
除非佢當日已經癲到show大技比人J or 有角色圖trailer(姐係好似千血4個trailer個款)
就姐係話比人知 9月尾出乜

但唔知仲有咩人可以出了
石田 科學家 假面個幾個柒頭

藍染囉 屌 Bleach唯一主角都唔記得
仲特登改埋個混亂效果 PVP / D怪仔同王中咗會打自己同自己友

呀 提埋大家
無乜PVP角嘅新手 31號隻月島就係大家嘅PVP救星

不過...其實我覺得有機會唔係千血 而係千血之上嘅野 好似3周4(或者小說)咁

可能
檜佐木修兵卍解

如果有零番隊就好 可惜無配音

痣城

想問下呢個其實咩意思？
減自己定減人地攻

明顯地係減人地攻 招野係大技會減對方攻
點解會覺得辛苦學招野 會係減自己攻咁ON9

呢D無配音嘅應該就唔會出啦...

唉屌，刷左新AC幾日 ，好L辛苦
官方幾時先有 UP 倍抽

完現新角唔知有幾勁呢？定係skip左等出千血石田？

勁都唔想點抽，對完現篇冇好感

正常係skip , 除非你多石 / 有愛 / 收集控

鬼叫你 入坑timing 唔岩
一係學影巴咁 200蚊左右收個千血帳號
好似有幾隻千血 + 一堆5星比你玩

唔驚比人爆帳號其實底玩過自己刷

係邊度收？
有網？

會爆AC咩？

話說AC綁左FB，其實有沒得解鎖？

淘寶
不良賣家可以輕鬆反爆你acc
因為死神可以留底
綁左FB好似無得解
成個唔要 用KLAB ID 再開

召喚成功

我買個間幾好 又抵 又多野揀

求網站

想問下第2能力係靈壓3%要reroll?
要re到有30%靈壓 20%攻擊 20%體力？

靈壓30% / 靈壓 20% 優先

攻擊30%都可以用住先

要搵搵 成半年幾前

請問有邊幾隻要上6星先？？

我個間好似執左 其實淘寶都好多 可以睇下

原來係度

略略睇過 千血4齊哂4隻好似無
但any 3隻就好多組合 有興趣睇下
我個陣千血2齊+幾隻當時都唔差既5星+手頭有2千石（login石黎），好似買左250-300咁上下
會長玩比少少好過自己費神刷

好正阿
巴打 ，但買AC，點過手機？

我自己開AC 給對方？

共刀修兵同共刀花姐

比個klab id佢

咩叫共刀？

Safe ga,我同幾個朋友都係呢度買

即係個死神連斬魄刀實體化

抽到相同，多左一個出黎

咁其實仲有沒用？

有用嘅你可以攞黎做link，無用嘅食同1隻野係會升到25%嘅必殺技攻擊

如果想試試手運自己抽可以上TAOBAO買多石號
人仔75蚊大概5000石
千血pool好像今日完不過

昨晚買左

正！

正wor，慳水慳力抵過買石

想要千血花姐，遲咗玩，都唔知幾時先會出番

等下啦 , 儲下石

抽兩野都唔中5星，停下先，d呃錢時段

單抽
中一心

用左二千石，中月島，銀城，白斬月，露琪亞，反而4藍柒想要

頂，中兩隻垃圾戀廁

280人仔

有沒方法可以快d 升人物LV?

課金5百幾石抽兩野都成7舊水，買個返黎玩最實際

係，之前我真係on99咁去打主線洗250石 抽完
再開新AC重新來過

長玩抵啦 自己刷d時間都係錢

打經石關

點解我突破人物LV 果度沒經石 食？

食經石你要去強化嗰邊
soul tree右上角會有得食經驗石

突破限制，除左食人物，仲有沒其他方法突破？

冇 你可以打魂關拎d四星魂去突破

最近睇完死神 想問下家下入坑 買有D咩角色既ACC起手好

血戰4

巴打 血戰4姐係邊四隻? 唔該晒

今次d完現角點排名？

佢意思係千血第4彈,有卍解一護,浦原,夜一同友哈

是但一隻就得?

有花姐好似好d，之前睇d巴打講買黎起手點都要3隻以上

因為我睇樓上巴打個POST

姐係揀卍解一護,浦原 夜一啦
然後再揀自己鐘意?

有得買梗係買花姐，再加卍解千血一護，你試下搵下個post,好似好耐之前大力巴有個千血實力排名表架！

睇上面巴打條LINK 無花姐搭一護

轉貼返2個post前既：
PVP
心 千花
知 千劍
技 單手山本
速 劍八 (太舊 仲堅持到真係好神奇 但都建議其他速角優先)

PVE / AUTO繼承
力 : 千柒, 千戀之, 共刀一護/ 陰陽
技 : 聖誕小雨, 崩藍, 千一護
速 : 千春 , 千NOKIA , 電影柒頭都勁, WD 月島
心 : 電影一護, 東仙, 共刀戀次
知 : 千狗, 白斬月, G4

依堆都係勁既，未update千血4既落去
所以如果買到既就花姐+卍解一護+自己鐘意既
inbox問下淘寶嗰d可能有你想要既配搭呢

auto繼承咪整咗個新嘅囉 係碌上去就有

PVE其實唔同auto繼承
你auto到繼承嘅 玩落用落未必好玩 你玩落好玩爽手嘅 auto繼承未起好勁
不過co-op簡角簡單好多 你搵隻爽手嘅強攻double hit角就OK
單人PVE就仲求其 就手就OK 你用落無問題就可以

PVP
心 : 千血花姐
技 : 單手山本
力 : 3周4(3周年紀念第十4刃)
速 : 速劍八(我其實唔建議再速劍 佢除咗boost就...無啦)
知 : 友哈
排名 : 千血花姐 > 單手山本 > 3周4 = 友哈 >> 速劍八

如果你想買AC 推薦list
心 : 千血花姐 > 千血卍解一護 > 共刀吉良 = 隊長東仙
知 : ...
力 : 3周4 = 千血戀廁 = 千血柒頭(隊長嚟 自己估邊位) > 共刀山本
技 : 單手山本 = 店長 = 崩藍(成日炒冷) > 千血始解一護 > 完現碎瘋(炒冷常客)
速 : 大前田 = 黑刀 > 千血夜一 = 共刀埼玉 = 千血春水 = 千血飛機場 = Lisa

知 : 白斬月(炒冷常客) > 千狗 > 友哈(好玩 PVP勁 但打怪效率低) = 完現平子(好玩) = 水著3刃(好玩) = 4刃(好玩) = 2刃(唔好玩) = 千血劍八(唔好玩但PVP勁 上面寫漏咗)

你跟住個list 有D取捨地執餸食就OK

屌你我仲諗緊邊個係共刀埼玉

上面呢兩隻係咪冇用？
同埋新出既月島好唔好用？

無咩用
不過小白 穿界門 曾經有用

呢2隻野係2017頭(戀廁就2016尾)嘅產物 唔洗急住升

好唔好張pvp coin 技屬嗰2隻減傷角升到200比殘廢老用好 我見嗰2隻啲5圍好差 比資源上200好似好浪費咁
同友哈pvp係裝減傷博大技 定係用滿血加攻？成日比疑似減傷既友哈開大反殺 ？

101010咗?
差還差 但絕對好過為咗多多少少5圍而用其他link

友哈PVP係強攻流 其實

諗緊101010邊隻先其實
見友哈有盾重諗住滿血會好啲 改返先

滿血傷咪包埋強攻傷囉 雖然用強攻傷穩陣D
有無換到知包莖? 用佢就perfect池

都係換返強攻up算 都有幾隻25%
無呀 下次換

各位點睇新出嗰三個角色
琴晚十抽中咗隻月島

我覺得月島幾好玩 我都想要
不過中咗隻柒頭

我抽中咗隻月島，啲技好普通
好撚想要隻銀城，啲技好撚型

白一護可唔可以自食？

諗法同你相反

其實無所屬KILLER即係點?

另外，我想問百幾萬分入唔入到S級公會？？

每隻都可以自食,食同樣角色可以限界突破+升必殺技level

即係killer對像係無所屬，得好少角係呢個所屬
例如電影飛機場

即係呢個KILLER係廢嫁啦

唔一定,友哈已經係無所屬
冇記錯嘅話妮露卡個d公仔怪都係無所屬

可以睇得出KLab越來越重視呢個killer 因為越來越多地方有無所屬怪
例如今次個event入面有 8bit怪 公仔怪
呢2款已經係常見無所屬...仲要都幾勁下
佢故事最新個個天貝入面D殺手都係無所屬
雖然暫時嚟講 無所屬killer係廢嘅
BTW 無所屬killer 其實係mobs killer 所以係20%傷
順便比大家睇下有幾多隻無所屬角 暫時

每日拎到S(well 9成時間S)咪有人肯收囉
diu 之前招募個陣又唔問

3隻都勁 因為係強攻角 靈壓又高 AVG又千血3水平
排法就應該係... riruka > ginjo > 表哥

你間公會長期20人
每日都s ，不過冇17萬，得16萬

S咪夠囉

不過間間s 都滿人

不過多數都會要求有17萬 有D就16萬5千/16萬8千

其實最緊要日日肯打

我入個公會好齊心，唔會有人打公會任

連登另一個公會仲有幾個巴打未打 應該爭佢地就可以保住個A

今期邊隻勁
諗緊抽多幾次去中隻技藍

新手一問 指定角色強化石 點樣用？有咩用途

打單機活動任第一話就會送隻人比你

表哥係月島？竟然包尾？

其實藍攻擊同紅攻擊有咩分別??

遠攻同近攻
好似係

Sorry,,唔係幾明
Eg我有夜一強化石咁計 有咩用？

強化單機任務亂舞降臨第一話送俾你既嗰隻夜一

新IZ好似白斬月戰場 不過個地圖又火又毒逼你放隻亂舞角

屌 auto都WFC D火毒 手動更加唔care啦 你閃過去咪得囉

auto佢踩入去打唔怕畀毒/燒傷咩？

裝多個-CD 裝多個普攻傷好過啦 又唔係限死1隻auto打哂

普攻角用加普傷定減傷sup好?

進攻就是最好嘅防守

緊係普攻啦

不過我隻白斬月係用緊-CD
貪佢招vortex回快D 安全D 同埋101010咗所以唔用普攻SUP威力都唔差

同埋佢今次中咗D怪嘅虛殺手 所以一定要咁玩

好似每次iz都係破面或者虛mix死神

no no no 我指D怪有虛殺手
姐係D怪打你隻白斬月(死神/虛) 隻白斬月要硬食1.6倍傷
而今次因為死神怪特別多
所以用白斬月(死神殺手) 特別好洗好用 + 佢本身已經好洗好用
不過你啱 每次D怪都係死神 虛 破面呢3款是旦2款

順帶一提
出咗成年繼承 無一次繼承係D怪係死神殺手(更加無無所屬殺手同人類殺手)
7成時間都係破面殺手 之後十刃殺手 然後先虛殺手(今次) 最後隊長殺手
不過問題係...D虛所屬角都出得好撚勁 勁到可以WFC個殺手效果
隊長更加唔洗講
睇落KLab好撚憎破面咁

auto唔到，始終唔夠血頂傷，要半人手打，不過加爆傷一下斬死麻痺刀係開心既

緊係啦 講緊起碼2隻角

不過要打得快完game先最重要，唔係kill app再開復活又哂左時間

死神最撚煩，勁多控場技，都係擺返友哈遠距離尻射安全d，咁多格擋

計返死左kill app restart時間，都係友哈打最快，白斬月一冇技係身尻格好易畀人秒，友哈安全spam技

師兄會比邊隻上200lv先
得返3粒崩玉的意志

玩咗1個半月 冇課金 進度算快定慢
我想問點樣先可以入C以上嘅公會？
仲有繼承有冇用 洗唔洗刷？
新嗰2隻升邊隻先好？
水着同傘嗰2個池洗咗我2000幾石 零5星
我隻日番谷3lv大技有冇用？

同埋升大技有冇用？
好多隻重複我都係直接食自己

如上 我想再問pvp應該用邊隻
同埋 邊隻應該塞+強攻 邊隻應該塞-cd
應該塞哂3隻一樣定1隻-cd 2隻+強攻
感謝

riruka > 白斬月 > G3

入公會呢D是撚旦搵個申請入都OK B C rank呢D
繼承要刷
新個2隻升始解ginjo先
邊個水你抽遮pool呀 算啦 下次唔好啦 3%呢D無特別抽500石就算
柒頭3lv大技有用 強攻角呀嘛話哂都係

新手就唔建議咁啦 因為你好多sup都未有
應該好似上面ching咁
中咗2隻心一 2隻店長 佢升爆1隻200 留1隻5*做sup

PVP用友哈 單手山本 同埋...心千一啦就
邊隻塞乜塞物呢D

如果你keep住每日會打既不如入依到有個連登巴打開既公會，但係會長唔知有冇係度Mon post

其實用石個D飾物洗唔洗抽下?

NO

我友哈冇靚裝備

用卷抽,千祈唔好用石抽

友哈用咩裝備好？

靈壓丸 , 鴨棒 , 轉神

卍解1100, 1900, 千飛機場係邊幾隻？

1100=千血卍解一護
1900=千血狛村
飛機場=rukia

速應該畀邊隻101010好？

夜一 > lisa

星期日晚諗住用Iphone果個Game centre backup返個ac
點知錯手recover左好耐之前冇玩到嘅ac
依家唔見左個ac
已經send左email俾KLab
佢話要player ID先搵到

共刀一護打iz好爽

你地開心啦 , 有花姐抽

抽完現未回到石就出花姐

開心呀 （睇人仆街）

4星角已經升哂，愈來愈難攞石

點講好呢...9成情況下我唔會咁講 但今次真係...
各位 一定一定一定一定一定一定一定 要抽千血2炒冷
淨係抽到千血心花姐就OK 另外個2隻陪跑可以WFC
如果有花姐就可以WFC成個千血2
但如果無就一定一定一定一定一定一定一定要抽

基本上任何情況下都唔會叫人抽炒冷 就算有 都係盡量少抽or直頭唔抽
但千血2隻花姐各位一定要有

見完現double chance抽多左，點知接著出花姐

決定抽色4隻花姐玩靈壓

知道 大大

抽唔到就算 d石貴到仆街，講緊30蚊港紙先抽得一隻仲好大機會係垃圾3星，話時話隻game打關卡跌既角點解全部都係素材或者sup，冇邊關係夢魘級而可以跌神角出黎畀人用，好似轉珠game咁

亂舞果啲咪算係打出黎自用囉
只不過一個月得一次

亂舞唔算勁角啦，應該有返d超難打既關，過左就送隻神角咁，另外4星冇得進化其實都好有問題，五星之外全部垃圾

真係唔算
只不過叫做送俾你用下而已

之前玩過一隻轉珠game，定期會出啲有排行榜既關卡，打到去總分前幾百會送隻勁角
依家淨係送張垃圾劵 仲要打夠十萬先送
有冇出過影狼佐，佢把萊空好撚型呀

其實會心係咪冇咩用???

係

無石又想課金 抽千血花姐
點樣課金抵？代充？

打主線同番外篇，勤力小小一日都2/3次10抽啦

我記得初初出死神出過打分排名 之後好似比人屌到飛天 最尾收返變左打滿幾多分囉獎勵

影狼佐 兩星就有

角色包

冇用啦，最貴既都係抽得兩野

終於出運

原來有出過 三圍廢撚到

另外，我見有啲sup 係話低血量會30% up
插夠3隻就90%

純粹係影狼佐的話 都有 不過故事關boss only

屌...你地千血2抽返嚟個咋知銀城心白一護咪係囉
一路講緊嘅瀕死30%咪係呢隻特性囉

新增個轉生係乜撚黎

ching已經爆機了

穿界門個隻包莖藍染咪係囉

十抽又中多一隻

抽左2000石，中兩隻豹仔

搞咩抽多隻

得返1000石all in抽花姐
40抽得1隻五星
仲要係最尾嗰10抽 嚇撚死我
好彩嗰隻係花姐

諗住中其他，點知抽多咗2隻，我依家總共有3隻

叫條女抽花姐，佢話樣衰唔肯抽寧願抽riruka

轉生係要6星200lv角冇soul link冇裝打一關轉生關，打贏就轉生咗
基本上同5星升6星一樣，技能樹要重新升過，到150lv就要用崩意解放，然後用新出嘅輪迴環嚟升200lv，好似會有新嘅soul特性
十一號會公布第一批轉生角名單，舊角話唔定會變勁

我屌你老母八千流

差少少，差個姓
下抽加油

淨係想要花姐嘅抽獨立池唔好咩

冇石啦，d角都升爆哂

5次10抽就中左

有無公會收人

咁講份名單會唔會係啲3年前既角色
同埋有冇話轉生之後個三圍會點變

頂係咁出d齊哂既4星3星角，退返靈玉好過啦

係囉，倒咗 3千幾石落海成堆垃鳩圾
仲諗住課好在冇課
如果 6 舊幾水廿抽成堆垃鳩圾就真係心都痛

佢十抽包中feature千血角都課得過，但成7舊水都抽堆垃圾真係唔駛考慮課，拎去食大餐好過

咪臭係，真係好撚蝕
十抽都係三四星，我啲三四星都突爆晒，都唔知有乜撚野用，全部得個賣字

但十抽包中一隻保底又真係 over 咗

第一個唔駛講啦
第二三個分別係普通卷同四星卷
之後全部四星書
等住刷到仆街啦

十抽起碼中5星機率要高d，用夠1250石包中就差唔多

其實機率一樣 我無記錯的話

屌你老味 原來錯post 好柒呀

幽遊白書?

係 垃圾game

同死神係咪同樣玩法? 定係戰棋類?

你就想 有佢半成已經好好 應該係叫戰棋類掛 拳王98嗰類垃圾公廁game

而家要打強心角再升佢攞石，好撚折墮

屌 好撚煩
有無人想入or換公會?

係一樣 你無記錯

不過咪姐係...長痛定短痛姐

根據當年第一批6* list
會有新有舊 唔會一味簡哂最舊 又唔會一味簡哂OK新個D
個陣係2016年6月尾出 最新個3隻新角直接有6*上(廢到喊 廢過同期舊角上6*)
所以越先出個堆 死得越快 做哂白老鼠比KLab較巴能屎

不過問題嚟啦...因為6*多咗習得技就咁姐
但佢個轉生 只係好Q普通地加個特性 (暫時已知)
所以...sup就繼承sup 垃圾繼續係垃圾
我怕佢唔會有大變動

有幾煩?

叫咩名，仲有冇位

隻千血草鹿勁唔勁？好似d垃圾sup咁款

抽左7000石都唔中花姐

7000石

抽唔到花姐,抽到隻豹王
係咪冇咩用?

最撚憎呢隻垃圾阻住哂

可以做sup

正是

慘，我個陣抽都要抽到最後一跳先中

阿近升6星要5個崩玉咁多既？值唔值得上6？

下星期一有

面個試

係咁迫人換咪煩囉

係啵 ching 咁你而家咩公會?

所有唔洗用石抽嘅角都係5崩玉上
值唔值上6? 75石值唔值5崩玉?
不過當然要睇返你仲有3崩角要用崩玉

日本人公會
但總有幾個唔係日日打所以上唔到S

7000石 連白一護都無

知8好過白一護啦

其實6隻入面 最撚廢係白一護

所以唔洗唔開心

多唔多人打繼承協 超鳩協?

10隻手指數得晒

岩岩抽到力金狗鳩

隻game bug左

係咪豹王黎?

唉 你就好 起碼有人打
公會名?

我想問打咩關有多D強化之心??

打繼承關
超多

但你公會係S grade咪仲好,我都想轉會
王屬特務零番隊

見過日本仔有3,4000粒，痴撚線

戀廁

因為之前隻豹王都中bug, 換咗電話先冇事

一山還有一山高

你想呀? 轉囉

要interview?

已經好幾個月無點認真打

係嘅...不過其實都係問幾條問題同埋睇下你最大得分姐
日頭先搞啦

是咪有興趣入

人呢

係咪有位, 想入

你係咪架
3周個陣又話入 到真係要又無咗影

咩呀, 個陣未升上3席

又好似係 其實都唔Care你咩席 但你死都要3席先肯入

好滾動，清哂所有石最後打關刷到250石終於調教到花姐

花姐性慾強要劍八先有返d高潮

屌呀 無人想入S rank公會咩

依家S公會每日要幾多分

你地個Group咩名?

是撚旦啦 每日S到就得啦 16萬點都有掛

BBS isLife

要試下先知 我退左公會好耐

有條撚樣無打 搞撚到本來第2第3都要咁

SEARCH唔到.

20/20咪搵唔到 都未聖別
聽日先 而家聖別咪姐係送自己落A

唔撚係呀
大力巴你間野係BBS life
次撚次都見排前五
不過睇唔到你地啲成員打咗幾多分，有位通知我，我四席我要入

8號個日已經叫你面個靚試...而家收哂人

至於分就...

1 2 3名

18 19 20名

一路都唔知原來係BBS islife
下次有位就apply

入面全部香港人

唔撚係呀咁高分
我都係百一萬鬆啲，次次都係得164000分左右

咁啱開正個範掛 其實差唔多就得啦 是旦啦
有164咪差唔多夠做囉

我個公會得9個會打，次次差少少先升到A2

打限時協力有筆攞

連登另一個公會叫咩撲克同盟，盟主係唔係到 而家走淨11個啦

知屬包莖同其他有咩唔同？

屬性唔同

嗱呢到有寫，除咗屬性之外冇嘢唔同所以淨係出示一隻

但點解個網畀知屬果隻咁高評價？

試左一場得15.5萬

又咩網呀

49層無技既無所屬係咪收得皮

多一隻花姐係未留黎做sup?

日文果個囉，今次又係冇速尋虛過33層

無野了 用殘廢老打左n次終於過到

係 或者留住嚟串人
花姐大技食唔食都無所謂

屌穿界門33層卡左，明明之後都有角過到

combo 太少
我睇片見架仔combo 分數有成萬分

屌咩
明明換咗隻速包莖 點解收嘅時候變咗心包莖

撳錯囉咁簡單

下次小心D啦

唔好撚理咩combo住先
無傷好緊要 你扣1滴血已經無咗5K分
之後就打快D就可以

屌 升技算
又要等多個月

屌你隻碎蜂飛勁遠，次次硬食啲傷，慘啲就俾人冰埋

快劍駛唔駛專登去抽？

kill apps咪得囉...
不過一陣更新完唔知仲係唔係度 唔記得啦

1800? 唔洗

戴個靚頭盔先
轉生後可能會好OP

我估佢講"速"劍?

diu
應該都唔洗...呢隻就算轉生勁都唔洗
因為 成日炒冷

幾點先維護完？

三點

（白斬月クリアの場合）霊圧アップのアクセとデンシンタイ、リンク全部クールで倒せました。通常でもいいけど、psいるので霊圧の方が簡単です。

日本仔話33層可以用壓血加攻白斬月過到，返去試下先

轉生名單出來了，辣殺

感動 0威脅性

升嚟做sup都廢鳩事 除非有石回收

我屌你老母
除咗隻4刃有興趣之外，其餘4隻有乜撚野用

好似好難打

確定有石回
個獎勵同你升6*一樣 150 75石 200 1崩意

望一望返原來我一隻都無 BTW 50層塔真係好好玩 獎勵又正

想問問，其實又話死神屬3倍，但我隻戀次寫住破面
呢啲係點睇

嗰個係破面killer

即係呢隻角色剋乜屬既人？

另外，又以呢個為例，又話虛專屬，但係點解會話我隻牙密唔合符條件

1.係
2.嗰隻十刃所屬黎

原來係咁

其實個角色既profile入面有得睇佢既所屬

換錯咗包莖 即刻比你抽到D咁嘅野 仲要唔洗RE
OP

有少少唔係咁啱
yammy係 十刃 & 破面所屬 然而 破面所屬 =/= 虛所屬

點過呢關？

最簡單係同電影飛機場
冇嘅話睇準大技閃咗佢應該都磨得贏，試多幾次

confirm埋 轉生後 本身已經會直接加多隻角嘅aoe同改善少少moveset嘅type
唔理有無習得技去改善

例子
OG藍染普攻AOE由原先嘅 275 轉生後會加到 375

想知原先275姐係幾多到? 拎隻5*藍染降臨角撚下就知(其實4*個隻都OK 一樣嘅)
而375又係幾多? 姐係你而家是旦捉隻5*都有嘅普攻水平(3周4 力毒 完現bee 心千一頭3下etc)
順帶一提 呢度係講緊最pure個隻 無習得技加成個隻
如果計埋習得技加個20%普攻AOE 咁就會係450(白斬月 知平子 千血店長 千血夜一 技崩藍etc)

強攻方面
OG藍染強攻24s 由藍攻變咗做紅攻
由就咁1hit過無貫穿 變咗推車技
同埋AOE由100變咗200 加埋習得技就240(石田老豆/共刀浮竹普攻size 大過小雨普攻20%)

有咩無所屬角

如果以包莖同同屬既sup(強攻up)黎講,係101010既情況下2者既數據(強攻damage) 會差幾遠? 意思即係3個同屬既sup及 1個同屬包莖加2個唔同屬包莖,2者分別有幾大?

Cls 第33層今次同上次一q樣
完全過唔到

求指教可以點...
（得滿血/殘血攻sup各1）

冇速屬虛真係食哂屎

YouTube搵下有人藍柒推爆攻都好似過到

我有睇到啊，佢用3隻殘血sup 90%過，但我冇

我用久南白 3強攻sup 過

大佬呀 人地咪就係無速虛所屬囉
至於點過? 卡多幾次囉 儲夠錢去換隻速屬包莖咪OK囉

佢唔喺有隻5星久南白咩

101010 = 多60%damage左右 正如3包莖送多60%滿血傷比你差唔多
多1個同屬咪姐係多多20%damage

唔搞咁多 柒柒地 睇住先

啱先試多埋 1包莖2隻強攻25%嘅101010 發現都唔夠就咁1格10 3包莖勁...
姐係咁 : 3包莖1同屬 > 1包莖3同屬 > 3同屬無包莖

33層試過用白斬月入到王關，推普攻，但因為壓血關係掂一下都死，大技打人又唔痛

其實打到33層有幾多穿界門幣

得70 上次都係卡係呢層

又係卡42無隊長虛殺手

殺手5倍 都係2倍傷姐 姐係
隊長所屬直接3倍傷 你搵隻隊長角試下

估唔到包莖咁q屈

不如你睇多次

屬性相克係幾多倍？諗緊羅武有冇得打33層

諗咁多點解唔直接試一次

要升架嘛，所以計定先

呢個知屬pool抽唔抽得過

唔好意思
自隊

速屬劍八有用嗎??
抽唔到花姐但抽到佢

pvp可以用吓

屌你老母，33層隻拜勤崗招大避唔撚到既，成個地圖都中，用白斬月平A打到勁辛苦畀佢一野收皮

係要靠閃嗰兩吓無敵嚟避

得南久白打33， 呵呵

上次都係，佢唔改下嘅

Btw . 哪有金武你老母

想問減傷裝係唔係得正義裝甲？

同埋岩岩追完post, 千花減傷裝仲有咩好用？

你指弱體？佢開完大都瞬步唔到即死

佢係叫你閃2野閃哂佢

要睇下夠唔夠快，一下瞬步之後佢就出技

你用邊隻打 話時話
同埋唔好即刻閃 要等一野先開始閃

30%

個件M巾無撚用 咪哂時間升
你問得千花仲可以玩乜證明未追哂post

Nope

All in 減傷 ma

所以話你未追哂post
不過算 裝就2款都一樣

想問閃果下係指佢招大既動畫開始之前？

用白斬月試左幾次，佢未開大之前閃到唔見人都畀佢招大掂到

係難嘅 要練下 只能夠答你個2野要幾準下
一係你搵下片睇

唔係搏命刷 要有d合時機

真係好難，岩岩試閃緊途中佢開大即死 如果白斬月招弱體係100%就好

好似開大後都有時機可以避哂

唔知要避去邊度先安全

姐係點？
唔太閒，岩岩點坑，求屌得細力d

咁啦 因為我睇過33層內無關可以輕松練
一係王大技廢 一係要打幾版怪先
你去故事272話 打2歸4刃個關 佢招大就係正路全圖4hit大
搵佢練避大技
用一藍可以慢慢練飽佢 kill app kill app kill app

其實我都唔太明你問乜
裝定sup 定both?

我而家係33王開大死既話，就即刻kill app再打過 我發現佢招大開完半秒左右就死，就算係用緊技果陣企圖避招大都唔得

Both

打33層3分鐘既關用左我3粒幾鐘，王關招大避唔到靠運氣弱佢體先，終於慢慢捉佢硬直格尻死佢，屌你老母klab on99，逼人用虛唔知做乜柒

撚新手

34層要用阿近，終於有理由上6星

睇完我先發覺我係冇認真睇過死神，除左係睇wiki大概估到靈王係乜水

其實你唔睇埋而家套小說小說淨係睇漫畫係真係唔知想點
所以好正常

分析得好詳細，睇呢度清楚過睇漫畫

滅卻師咁撚神，一開始將舊崩玉由滅卻師分解並吸收咪得囉

痴撚線，用香一護過33關，已經90% up，每野打4千幾5千血，都係唔可以3分鐘內打曬

要每個area一分鐘內清哂，我入到王關1分11秒都要最後10秒內先KO到。平A起碼平均要6000-8000dam。就算入到王關，都要諗到方法避到大技先得。

應該係崩玉點都變唔到完全體，因為無論比幾多魂魄都好似餵唔飽佢咁

同埋滅卻師就係一開始唔同意死神既做法

而家我覺得千年血戰成因就係死神要捉滅卻師做核心，滅卻師群起反抗先滅族

岩岩新玩,打到250石去抽下千血,想要劍八,但5抽中得個面具佬,個樣仲好似好廢咁,E+仲有150石左右唔知抽唔抽好

見youtube 有人post 新角色既片

咪啦...

其實呢...你有無去打輪回關...

裝其實嚟嚟去去都係個D

花姐攻高 推攻 以下嘅裝盡量RE到最高攻
兔棒(must) > 狗棒 = 減血加攻 = 加40%血裝(隊長袍) > 補肉劑(最好咪啦)
sup就 PVP用減傷 PVE用普攻
auto就睇你造化去到邊 初級 唔多夠力就減傷

而家千血個3隻suggest抽嗎?
今日臨尾抽到隻花姐

中間個仆街個樣真係好嘲諷

中到花姐 = 收工

上面中速劍個位 唔洗SAD 等轉生啦

多謝師兄，聽完即刻砌件兔頭，仲要中埋防禦30%

但防禦其實冇乜用

其實...防無撚用

true

我屌你，學埋架仔用龍捲風刷combo ，諗住實食冇痴牙拎曬10000分，點知第五關boss關有隻怪冇食到風，俾佢打咗一槌，當堂冇咗5k

想問你一個問題好耐 你係咪唔識點kill app?

BTW 呢D野我之前都有講...

即彈game?

你當係啦...咁你知唔知係拎嚟做乜

有咩用

再開game之後會見到滿血開始,但combo會由頭計過

no 改咗 combo唔會由頭計起

really? 聽日試一次先

不過再正確D講 應該係
去返你啱啱入該map個狀態

係 最近個大更改嘅
佢改咗入王關個warning會回強攻CD呢個bug 不過就比人kill app唔斷combo
搞到而家又輕鬆咗

啱啱睇update見到了
btw你地好q高分

我個日走咗公會啦

Sor 由佢
唔知你有無1lv 50hits vortex角
有嘅話你睇下攻略個個位有無寫邊個位刷combo
好易睇 stage-map-wave
今次最好就 331 + 521/531
因為我走咗 所以我唔知佢有無更新到個攻略

點解你會走?
leader唔係你咩?

點睇五星免頭加四星兔頭裝？好似唔錯

五星裝有第二效果，四星冇
用隊長衫＋30％攻都好過4星免，應該
不過如果刷唔到都叫可以頂住先

咁如果隊長衫兩個effect都係加血呢？

咁就四星兔好過
幾時都係要加攻加靈壓
去到後期有繼承就直頭用虛餅免棒狗棒

本黎想去8591收個AC玩下,點知

咁都要357hkd 正常 ?

去淘寶啦，我75蚊買到花姐帳，我全總隊長既帳就只係200蚊
咪撚去8591，又貴又廢

我淘寶搵唔到，搵到都係課金玉石

有冇咩關鍵字要打

當初我同佢傾，跟住佢會俾圖我睇，之後再傾價錢

想要個崩藍染 加花姐 帳 問下先

仆街，佢話乜帳都冇

淘寶 搵手游娘

邊到有手游娘

點解五體力開共鬥得我有x5，其他人得一場嘅

店鋪
不過同你講聲 起碼都300人仔
我有個低進度ac多 有千血花姐 夜一 店長 一護 單手山本 你要嘅150$畀你 有興趣留個聯絡方法

Tg me

終於過到 打咗成日

點睇新完現角？

你第一日開5藍場?

從來無話過我係會長(不過都接近)
點解走? 想轉下新環境
反正成個公會D人其實都係哂kekeke度 有乜所謂
D高登老野無lihkg ac咪龜係個度算
不過有時真係覺得你地好神奇 死都唔肯入嚟
然後D資訊錯到離哂罩(雖然9成嘅都有係度講過 不過無人睇)

井上 井上最重要 特別係有花姐嘅 更加要抽
無白斬月可以搵PSP仔代替
黑肉其實勁嘅 不過搵唔到原因要特別去抽佢

提提你 唔好咁白痴去換6*角劵 4*武劵 一定要換包莖

想換隻力屬比水著織姬

無問題呀
不過你33層掂唔掂先 唔掂就換咗速屬個隻先

三週年開始玩 戇居居乜都無睇 見隻兩週年一護好型揀咗

簡? 5選1個個? 無所謂 2周1都勁嘅 簡佢無損失嘅

係5選1嗰個丫 屎忽撞棍 唔係都卡33

第一次自己刷

你唔見平時個D撚屌寫住咩5符 5枚乜乜柒柒 但你入去R場都係得1場獎勵咩
不過算啦 總之就5藍係得場主自己受惠到呢5藍 路撚只係得佢地打個1場嘅獎

2次都係卡33關
想問係唔係每次33關都係一樣 所以先建議換咗速包莖先？
btw 6*角券 係比5選1?

暫時出咗3次,3次都係一樣
5選1係3周年既野,而家已經冇

唔該
唉 要打埋下次先夠200換

啱啱入group你就走

我一直都以為係俾人昆
我自己開場都打開五枚

共菊個killer effect好正，又虛又破面，打event將來好似好有用

咁去咗邊個s 級

有冇巴打係想入公會？有個連登公會有位，只要日日打就得，如果暫時有公會既可以入黎先

公會名叫撲克同盟

點過請問
用咩sup同武器

其實留S好易 20條友一日86400s入面抽180s都唔洗嘅時間打一場就可以
所以各位唔介意真係可以入去一齊打

指邊關先?
50定33

moveset廢

希望下次開新POST,1樓可以加返個FAQ俾我呢D回鍋玩家

50關

其實你要的話...可以去睇返前少少嘅post嘅第一頁 基本上D野無變到 最多都係有D野無加到落去(印象中D野都唔關新手事)

問個問題先 係咪一隻無所屬角都無?

係，得你個隻

技屬嘅死神殺手都係得呢隻?

用友哈易搞D 無所屬5倍傷

用riruka就無話唔得嘅
用普攻磨爛蓆 隻王就開大個陣引佢去角落 放8s 16s強攻 舊projectile一射出嚟就即刻向反方向閃
1分鐘內絕對搞得掂1隻

諗落 其實友哈都係咁玩 不過易D 因為高傷害加成D

仲有招就係用滿血傷/瀕死傷 不過感覺煩過你普攻hit and run 所以 係lo...
瀕死/滿血傷就
用友哈鳩打戀廁 20s內迫到佢開大 之後個10野盾會盾哂(用riruka打就...呢度你要練下點避)
飛機場個度 直接開大秒撚柒佢
之後入到一護關度 20s迫佢開大 3野盾會食唔哂 所以唔好ON99原地企 要閃埋 咁就會淨係食到1野 不過有盾幫你頂咗 之後就...好易啦

sor 友哈玩唔起瀕死傷 因為有盾
riruka玩得起 不過...真係好撚難 你都係用全普攻攻裝 hit and run算(友哈都可以咁玩)

講埋 滿血 瀕死傷係用靈壓裝

而家個公會仲有大把位

搵唔到撲克同盟嘅點解

屌你老母 竟然抽中隻力架

1抽即GAY

織姬必抽?

1千石先得隻psp 好想要大波妹

中左psp撚，大波妹織姬去左邊

有無千血retsu?
well 有無都好 唔抽你會後悔

不過諗落 月中角 唔洗太上心 其實

中左織姬

織姫啲技同水著好似

10抽井上入手

大奶奶井上j 死me

咁即係月頭或月尾會有再勁d？今次應該用幾多%石？

我好似一隻井水5星都無

岩岩手痕又抽中多隻psp撚

抽中左黑人係咪要喊三聲

我愛角，有井上就必抽

幾時出返千血一 好想抽

廿抽全金

咁撚多石

有冇咁邪呀？今日中既五星全部psp撚， 第三隻啦

我好多pool 都skip 儲住咋

留蒞抽千狗

巴打搵唔搵到？

今日有幸見到

Btw搵唔到就直接d 拉佢入去算啦 比id個d

唔係

穿界門44層咁on9既？搵隻水著知3都唔夠時間打，入到王關勁易畀白一護秒

用知PSP仔 易打d

仲有就白斬月 不過你33層用撚咗

知psp仔仲練緊，不過佢而家層層封，過到呢關，45層都冇速屬破面打 d幣畀得真係好撚孤寒，打到呢層先得90

而家個勢好似逼你咩都要抽，除非放棄穿界門

又唔係話好難啵...
不過最簡單就一定係用知平子

裝就3隻都呢set

另外2件加30靈

知平42層封左 用鴨狗棒係咪唔work？

廿抽係十個廿抽定單抽？

你有其他角解到知平出嚟?
鴨狗OK呀 不過再磨耐少少囉
我係覺得反正都係hi一hi就死 用減血裝加多D攻靈同有埋爆擊 打快D姐
不過無就唔洗勉強 sup比較重要D

勁撚易
用平子中哂rule就全推靈壓啦 全推強攻傷

隊長虛killer得平子，冇野救到42層出黎

咁...你再用G3試試
G3的話 你要記記D出怪位(well 都幾易記) 盡量1招強攻打1波半 入到王關都仲有時間磨
慢慢磨 磨到就出大技個行血 儲爆氣衝埋去放24s 即刻開大 夠秒架啦
唔夠就... 引佢去上面用8s打走佢 再閃人 咁佢大技都打你唔到
不過最易舞一定係PSP 普攻傷又OK大力 有洗衣機 可以方便集火
加上大技有麻 入到王關都好易搞

我知點解搵唔到啦 因為佢係未自動承認 要較返

我覺得打down人等佢起身好哂時間，d位又散哂。btw，psp撚咁似白斬月既技咁，好似換個樣

爆死

Klab我可唔可以用兩隻石田爸同你換一隻心大波妹

巴打用左幾多石抽大波妹？

大神求救 48層用速劍打極都差半條血係咪我技術太差

多謝師兄指導

速劍本身輸出唔高

成功抽埋心大波
PSP有冇用要唔要抽埋?

今次iz好難，虛又aoe凍同車埋黎，死神就劍靈果批

大波妹落場打勁唔勁？見佢個數值圖攻擊同會心幾高

放$400

二千

我超過2千中得三隻psp，之後乜都冇

我用psp加呢set裝打都唔夠力，係咪second effect爆到盡先得？sup 係咪用減cd？

我全金呀

隻game好殘酷

亂舞碎蜂個屬性好似幾好wor，fit 哂穿界門42同44層，值唔值得上200lv？

上

張圖+下面行字都比哂D野你 做乜仲要問
well 你有無 Damage inflicted at full STA +20% 呢隻sup?
D裝係用緊乜?

打到幾多隻王?

想知唔爆盡過唔過到姐，都唔知刷到岩屬30%要幾多筆先做到，裝就一樣，second effect +20靈，+20靈同+30會心，sup用左減cd

最後一隻

會心淨係加暴擊率咋 唔會加任何傷害
同埋暴擊傷其實都係1.2左右 同你用咗狗鴨無太大分別

sup就緊係唔會用-CD啦...唔怪之得你唔夠力啦 都話滿血傷sup囉...你到底有定無姐
共刀一角個隻特性呀

就算無都唔緊要 可以用瀕死傷(共刀大前田個隻)
都無就 你都可以用普攻傷

[img]-

有無力劍八/紅毛? 用是旦一隻做sup 順多20%血打埋豹王佢
一係佢就開大個陣(半行藍血 見黃血) 引佢上上面出技 之後盡閃 用24s西走佢(過埋個半行藍血)
再盡閃 好彩可以無事 唔好彩就最多都係食到1hit大技傷

或者咁 你有無其他破面/十刃殺手嘅死神角?

有兩隻共刀一角同心月島

已經用咗

奇怪啦...你換到2隻啵 姐係有次得架

同埋你D裝加太多血啦 血無乜用 加多D攻快手劈撚死D十刃好過
sup其實都唔洗用減傷 不過...算啦呢個

咁咪得囉 3隻齊哂
定你...食咗個隻一角

一隻六星一隻五星 另外樓上講緊既24s係乜？

sor sor 24秒姐係...強攻3 因為個CD時間啱啱好24秒

係咪得強攻3可以彈走boss一段時間唔畀佢開大技？

唔係呀 不過係速劍八得個招可以彈走人咁解咋嘛

我發覺次次打到boss一半黃血佢即時開大，就算明明你禁先都係畀佢出招先既

睇嚟要講清楚DD 係打到佢「就嚟」 唔係打到佢即刻開大 你預隻王得返6-7成深藍色血條個陣

其實仲有個簡D嘅方法
就係用包莖打 乜屬都得 直接滿血 強攻傷打撚死D十刃佢

E...你有戀廁啵
力屬靈壓最高谷到幾多?

終於過到44層，滿血加dam原來咁勁 45層照咁砌裝打？

yes
值得一提嘅係 3隻王入面得8600係全圖大技 所以你開大秒鳩佢就啱架啦
7水個個好易閃 音夢直頭無大技出

8600我唔知點樣避左佢大技，用共一角打，kill app幾次滿血過左

同埋其實你可以用3瀕死 咁就有90%傷

我就係講 你唯一一招大直接射落8600度秒鳩佢算 因為3隻王得佢係全圖大技

我過左呢關啦，on99咁留大技打音夢 46層千血夜一既天下，秒撚哂d虛

共刀一護屌打埋47層，終於換到速包莖以後唔驚33層啦

打左兩星期...
終於過到...

本來閃左藍血第一個大...點知橙血仲再第二個大
終於過左好想喊

如果到達開大血量個陣 你一定時間內仲未打死隻王 佢會開第2次大

48 49 50個D掂唔掂?

嘩，47層開左extra會改變48層嫁？本來打十刃變左第二關既，35層封左花姐又要搵東仙換，隻中間隻飛刀老招大好難避，中左會麻痹

冇野啦，自膠睇錯左，以為會replace左48

個層其實...唯一威脅就係隻修兵 大技應該係個度開
店長同夜一招大無乜威脅性 店長招大唔係全圖 夜一招大純boost自己

48-50有咩地方要注意？好似開大時機咁

48好難打，restart 左好多次

well 有無十刃or破面殺手嘅死神角?
最直接諗到你有嘅包莖 但唔知你仲有其他

有千血8600，難在成日食大技死 第一隻boss都留唔到大技打贏，第二關個心4技能又係aoe

唉，大技用左係心4，死豹王招大又係aoe

入去keke, 你俾我啲資訊成日相反，又點解

有性趣，洗唔洗面試架

呢3隻野邊part比過山埃呀

無 你直接申請就OK

唔駛，直接申請就得啦
btw其實我唔係盟主
日日都打就ok

以後都唔抽3％池
抽埋今次

it's time to 斬手

抽咩先

你話力屬super daddy大獎？ 一係get錯

咁點解有花姐一定要抽知大波

邊個係，係連登定keke

背住佢就可以避大技？

聽日有黑飛機場，抽佢定而家d完現角好？仲未有大波妹

因為大波用黎做sub,同埋織姬唔係心咩
花姐繼承要用到佢個特性

另外個盟主應該係連登

我成日打錯心邊左知

咁我抽啦

邊到search公會
要退會先search到？ 想睇下先